在下面的訪談中，瞭解哪些渠道表現出高度的參與度，新平臺的發現過程，以及大零售商和小零售商可以用來保持領先地位的策略。Sophie Hill關於零售業和2020年生存環境的變化| Margaret Trainor | 2020年9月17日| TechCrunch
在我們的採訪中，萊頓說，每個州都有自己的國民警衛隊，大部分由兼職部隊組成，不過聯邦政府也可以在國家緊急情況下動員國民警衛隊。動員國民警衛隊並不意味著你所在的州處於戒嚴狀態。通常|洛根·謝菲（Logan Jaffe）| 2020年9月17日| ProPublica
在採訪中，特萊納提到了郵件投票的擴大可能會使他家鄉德克薩斯州的選民感到困惑。特朗普在疫苗問題上反駁疾病預防控制中心主任；拜登說美國人不應該相信特朗普、科爾比·伊特科維茨、費利西亞·桑梅茲、約翰·瓦格納、2020年9月16日《華盛頓郵報》
下面是她在卡洛斯·沃森節目中接受採訪時的一些精彩瞬間。得到加布裡埃聯盟最好的職業建議——2020年9月16日的Joshua Eferighe
他還坐下來接受了來自Telemundo的Jose Diaz Balart的採訪，這是他獲得提名後第一次與國家西班牙語網絡進行一對一的交流。拜登訪問佛羅里達州，民主黨人擔心他在該州的地位。|肖恩·沙利文| 2020年9月15日|華盛頓郵報|
“前幾天我們一直在談論科學，”克勞斯在接受《每日野獸》的電話採訪時說。下流億萬富翁的雙重生活與斯蒂芬·霍金的海灘派對| M.L.雀巢| 2015年1月8日|每日野獸
Lalo在最近的一次採訪中堅稱，他們遇到了Chito“和他的人是偶然的。”一個線人，一個失蹤的美國人，和華雷斯的死亡之家：大衛·卡斯特羅12年的冷酷案件中，比爾·康羅伊，2015年1月6日，《每日野獸》
她在一次採訪中說，這些威脅促使洛佐亞將她的家人搬到加利福尼亞州一段時間，直到事情冷卻下來。一名告密者、一名失蹤的美國人和華雷斯的死亡之家：在大衛·卡斯特羅12年的冷酷案件中|比爾·康羅伊| 2015年1月6日|每日野獸|
在接受ESPN採訪時，傑夫回憶起他與斯圖爾特·斯科特的初次會面。記住ESPN狡猾、自大、冷靜的主播斯圖爾特·斯科特|立體威廉姆斯| 2015年1月4日|每日野獸
在2009年的一次採訪中，教會使徒達林·H·奧克斯認為教會在這一點上“沒有立場”。你丈夫絕對是同性戀：TLC對摩門教的痛苦描述|薩曼莎·艾倫| 2015年1月1日|每日野獸
地方協會回憶起幾個月前她與朗克魯斯先生奇怪的面談。將死|約瑟夫·謝里丹·勒法努
我抓住這個機會，在幕後觀看了一場我認為是最有趣的採訪。《Pit Town Coronet》，第一卷（共3卷）|查爾斯·詹姆斯·威爾斯
在他的辦公桌旁坐著他的祕書，他是採訪的見證人，幾乎和總管自己的一樣驚訝。聖馬丁之夏|拉斐爾·薩巴蒂尼
我恭敬地建議，這次採訪一定要以這樣或那樣的方式結束這件事。《Pit Town Coronet》，第一卷（共3卷）|查爾斯·詹姆斯·威爾斯
很快就有了答案，隨後對溫賴特先生進行了採訪。英格蘭、蘇格蘭和愛爾蘭50年的鐵路生活|約瑟夫·塔洛